屌半島電視台咁撚親建制嘅

Hong Kong leader Carrie Lam has apologised after police hit a major mosque with water cannon as they battled protesters during another day of political unrest in the city.

Lam visited the mosque on Monday before she was due to head to Japan to attend Emperor Naruhito's enthronement ceremony in Tokyo, and as the city cleaned up the mess from violent protests the night before, the latest in five months of political turmoil.

Police used water cannon to disperse protesters, spraying jets of blue dye into the crowds.

In one instance, they drenched the front gate and steps of the Kowloon mosque, Hong Kong's most important Islamic place of worship. Blue stains remained on the road in front as worshippers gathered for prayers on Monday.

Lam visited the mosque on Monday morning dressed in a shawl, and apologised to Islamic leaders, according to a spokesman.

Chief Imam Muhammad Arshad said the apology was "accepted" and that the Islamic community hoped to continue living in Hong Kong in peace.

The police said in a statement the mosque had been accidentally sprayed and that they "respect religious freedom and will strive to protect all places of worship".

Hong Kong mosque
Cleaners wash the road outside the Kowloon Masjid and Islamic Centre, which is located in one of Hong Kong’s most popular tourist districts. [Ammar Awad/Reuters]
Shops ablaze
Elsewhere across the Kowloon peninsula protesters set shops on fire and sprayed graffiti on roads as they skirmished with police.

After two weeks of relative calm, Sunday's large turnout of tens of thousands reflected strong support for the anti-government movement despite police branding the march illegal.

Families and the elderly took to the streets in what began as a peaceful march, many wearing masks or carrying umbrellas to shield their faces in defiance of an anti-mask law that authorities invoked this month to try to quell the unrest.

A more radical faction of mainly young protesters later clashed with riot police.

Protesters are demanding universal suffrage, an independent inquiry into alleged police brutality, an amnesty for those charged over previous demonstrations and an end to the government's labelling of the protesters as rioters.

Since the protests escalated in June, over 2,600 people have been arrested, many under 18 years of age, while two people have been shot and many more injured.

Many Hong Kongers are angry at what they see as mainland China's attempts to limit the freedoms the semi-autonomous city is supposed to enjoy under the "one country, two systems" principle enshrined in its handover from Britain in 1997.

Sunday's unrest followed an annual policy speech last week in which Beijing-backed Lam sought to ease tensions with measures to resolve a chronic housing shortage.

She also has promised to withdraw a China extradition bill that ignited the unrest and engage in a dialogue with the public, but has so far resisted other protester demands.

[突發]今晚18區都有野搞

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完